我敢講 冇上/少上連登嘅人多數都係港豬

身邊總有幾個fd冇乜上連登
佢地一定都係港豬到仆街

不服來辯

On9

得罪講句 我以前都唔中意睇連登...
一係就好mean 一係就講on9野
唔中意個風氣
係反送中之後先對連登啲人改觀咗